git clone https://damian_strzemien@bitbucket.org/damian_strzemien/ds_homeworks.git
cd ds_homeworks/
git co -b master
	//dodanie pliku git.txt
	//dodanie pliku zadania.txt
git add .
git commit -m 'initial commit'

git co -b develop
git co -b feature/R1
	//dodanie rozwiązania R1 do pliku Zadania.txt
git add .
git commit -m 'R1 solution'
git co develop
git merge feature/R1
git co -b feature/R2

	//dodanie rozwiązania R2 do pliku Zadania.txt
git add .
git commit -m 'R2 solution'
git co develop
git merge feature/R2


git co -b feature/R3
	//dodanie rozwiązania R3 do pliku Zadania.txt
git add .
git commit -m 'R3 solution'
git co develop
git merge feature/R3


git co -b feature/Z1
	//dodanie rozwiazania Z1 do pliku Zadania.txt
git commit -a -m 'Z1 draft'
git co develop 
git merge feature/Z1


git co develop
git co -b feature/Z2
	//dodanie rozwiązania Z2 do pliku Zadania.txt
git commit -a -m 'Z2 draft'
git co develop
git merge feature/Z2


git co develop
git co -b feature/Z3 	//dodanie rozwiązania Z3 do pliku Zadania.txt
git commit -a -m 'Z3 draft'
git co develop
git merge feature/Z3
git co feature/Z3 
git push
git co develop
git push


git co develop
git co -b feature/Z4 	//dodanie rozwiązania Z4 do pliku Zadania.txt
git commit -a -m 'Z4 draft'
git co develop
git merge feature/Z4


git co develop
git co -b feature/Z5
	//dodanie rozwiązania Z5 do pliku Zadania.txt
git commit -a -m 'Z5 draft'
git co develop
git merge feature/Z5


git co develop
git co -b feature/Z6 
	//dodanie rozwiązania Z6 do pliku Zadania.txt
git commit -a -m 'Z6 draft'
git co develop
git merge feature/Z6


git co develop
git co -b feature/Z7-8 
	//dodanie rozwiązania Z7 i Z8 do pliku Zadania.txt
git commit -a -m 'Z7-8 draft'
git co develop
git merge feature/Z7-8


git co develop
git co -b feature/Z9-10 
	//dodanie rozwiązania Z9 i Z10 do pliku Zadania.txt
git commit -a -m 'Z9-10 draft'
git co develop
git merge feature/Z9-10


git co develop
git co -b feature/Z11 
	//dodanie rozwiązania Z11 do pliku Zadania.txt
git commit -a -m 'Z11 draft'
git co develop
git merge feature/Z11








